小米第3季按年轉虧為盈 賺近25億元人民幣

雷總，証監係1號線

Redmi note 8 吾差

麵仔前愛股。一放手，就返生

每股賺成1豪子

仆街熊左

臨尾寫轉虧爲虧，到底份野有冇人check過先出街

屌你老母香港傳媒垃撚圾

睇撚完都唔知講咩

仲有人信大陸股